[7.21出黎！] [轉載] 志同道合的AO們綜合了一些消息

市民再受傷害。與其他志同道合的AO們綜合了一些消息，希望可以為香港做點事，當中有部分來自親身見證、亦會部分屬內部流傳的消息。

1。林氏在星期初的政府高層早禱會已經強烈表明，不會「撒回」亦不會再道歉、亦不會成立獨立調查委員。會上要求各局長在各自的政策範疇「出力」，所以有步署地逐日由黃緯倫出嚟講明日大嶼，到陳肇始講流感，再到陳帆講沙中線，未來都會有不同的局長出來霸佔新聞版面，溝淡721的壓力。

2。x環已經出手，大量水軍打輿論戰，所以各大論壇facebook已經充斥大量打手，今次顧用的是本地打手，人數幾百人。另外，潛伏的「鬼」亦會出動主力抹黑泛民，務求打散整體號召力，以及為建制在即將舉行的區選減壓。

3。林氏受到警察幾大工會的強大壓力，而盧偉聰在內部會議上亦直言自己飽受評擊。因此，721會採用類似71升旗的部署，利用加大碼水馬圍封主要建築物，警方會在水馬後布防，以減少警民雙方的衝突機會，目的係減少警察與示威者衝突的機會，保住重要建築物。另外，亦會視情況考慮用水炮車噴射顏色液體，以阻嚇示威人士。

4。「有關方面」已安排為數千人的不明人士，代替警察應付勇武派的衝擊，在遊行中途率先發起口角，將衝突轉移到勇武與愛港人士，警察善後挽回民意。有人曾經反對但無能為力。

5。至於各區遊行及連儂牆，強力部門的地區工作部已會見地區人士組織及建制派，利用他們地區網絡處理，元朗就係其中一個例子，利用地區人士用自己的方式去令遊行無法進行。其他地區如大埔、北角亦將跟隨。另外，各部門如消防、運輸署會向警方出信，對各區的遊行表示憂慮，作為警方不批不反對通知書的理據，因此警方會拖延各區的不反對通知書審批。

Credit to 金水 Facebook

同我推番晒啲 721 POST上熱門!

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

洗夠板未

721見